有冇係英國讀緊U嘅巴絲打

小弟今年F.5,有意去英國留學(讀U),想讀aviation野，但我又冇讀DSE Phy,可以點做